<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml>
<category>
  <pattern>HI</pattern>
  <template>
    <think>
      <set name="greeting">
        <random>
          <li>Привет!</li>
          <li>Здравствуйте!</li>
          <li>Добрый день!</li>
        </random>
      </set>
    </think>
    <s>Как я могу помочь вам сегодня?</s>
  </template>
</category>

<category>
  <pattern>HOW ARE YOU</pattern>
  <template>
    <think>
      <set name="how_am_i">
        <random>
          <li>Спасибо, все хорошо!</li>
          <li>Отлично, спасибо за интерест!</li>
          <li>Хорошо, спасибо!</li>
        </random>
      </set>
    </think>
    <s><get name="how_am_i"/></s>
  </template>
</category>

<category>
  <pattern>WHAT SERVICES DO YOU OFFER</pattern>
  <template>
    <think>
      <set name="services">
        <random>
          <li>Мы предлагаем широкий спектр услуг, включая техобслуживание, ремонт, диагностику, замену шин и аккумуляторов, а также окраску автомобилей.</li>
          <li>Наша компания предоставляет услуги по техобслуживанию, ремонту, диагностике, замене шин и аккумуляторов, а также окраске автомобилей.</li>
          <li>В нашем сервисном центре вы можете воспользоваться услугами по техобслуживанию, ремонту, диагностике, замене шин и аккумуляторов, а также окраске автомобилей.</li>
        </random>
      </set>
    </think>
    <s><get name="services"/></s>
  </template>
</category>

<category>
  <pattern>HOW MUCH DOES A OIL CHANGE COST</pattern>
  <template>
    <think>
      <set name="oil_change_cost">
        <random>
          <li>Стоимость смены масла зависит от типа автомобиля и типа масла, которое вы хотите использовать. Пожалуйста, дайте нам знать, какой автомобиль у вас есть, и мы предоставим точную стоимость.</li>
          <li>Мы предлагаем смену масла по разумным ценам, зависящим от типа вашего автомобиля и масла, которое вы хотите использовать. Пожалуйста, дайте нам знать, какой автомобиль у вас есть, и мы предоставим точную стоимость.</li>
          <li>Смена масла стоит от 3000 рублей и зависит от типа вашего автомобиля и масла, которое вы хотите использовать. Пожалуйста, дайте нам знать, какой автомобиль у вас есть, и мы предоставим точную стоимость.</li>
        </random>
      </set>
    </think>
    <s><get name="oil_change_cost"/></s>
  </template>
</category>

<category>
  <pattern>DO YOU OFFER WARRANTY ON REPAIRS</pattern>
  <template>
    <think>
      <set name="warranty">
        <random>
          <li>Да, мы предлагаем гарантию на все ремонтные работы, которые мы выполняем. Гарантия варьируется в зависимости от типа работы, но обычно составляет 3 месяца или 5000 км, что быстрее наступит.</li>
          <li>Мы гарантируем качество наших ремонтных работ. Гарантия варьируется в зависимости от типа работы, но обычно составляет 3 месяца или 5000 км, что быстрее наступит.</li>
          <li>Все наши ремонтные работы поддерживаются гарантией. Гарантия варьируется в зависимости от типа работы, но обычно составляет 3 месяца или 5000 км, что быстрее наступит.</li>
        </random>
      </set>
    </think>
    <s><get name="warranty"/></s>
  </template>
</category>

<category>
  <pattern>WHAT ARE YOUR OPENING HOURS</pattern>
  <template>
    <think>
      <set name="opening_hours">
        <random>
          <li>Мы открыты с понедельника по пятницу с 8:00 до 18:00 и в субботу с 9:00 до 14:00. Воскресенье - выходной день.</li>
          <li>Наш сервисный центр работает с понедельника по пятницу с 8:00 до 18:00 и в субботу с 9:00 до 14:00. Воскресенье - выходной день.</li>
          <li>Время работы нашего сервисного центра: с понедельника по пятницу с 8:00 до 18:00 и в субботу с 9:00 до 14:00. Воскресенье - выходной день.</li>
        </random>
      </set>
    </think>
    <s><get name="opening_hours"/></s>
  </template>
</category>

<category>
  <pattern>HOW CAN I MAKE AN APPOINTMENT</pattern>
  <template>
    <think>
      <set name="appointment">
        <random>
          <li>Вы можете записаться на приём через наш веб-сайт, по телефону или лично, посетив наш сервисный центр.</li>
          <li>Для записи на приём, пожалуйста, воспользуйтесь нашим веб-сайтом, позвоните нам по телефону или посетите наш сервисный центр.</li>
          <li>Запись на приём доступна через наш веб-сайт, по телефону или лично, посетив наш сервисный центр.</li>
        </random>
      </set>
    </think>
    <s><get name="appointment"/></s>
  </template>
</category>
</aiml>